有冇仁覺得BP首lovesick girls 好熟耳？

第一次聽已經有種10年歐美歌嘅感覺
諗咗一陣係邊首
結果發現同首英文歌
Shut up and dance with me有六成似

仲有love to hate me